有無人出度黎做野 唔洗用自己份糧

Fg 13k

但每個月都唔洗洗錢 又無拖拍

洗活洗費有人support

生

點解生活費有人support ？

點解要返工？

已經贏左

無得解 交通 食飯 水電 全部都唔洗自己比

悶

咁點解仲要返工？

但通常現實係出黎做野, 份糧自己無份洗

垃圾

咁點解要搵份13k
做壞規矩